大家好

幾經辛苦 終於申請咗account 我個名叫做尊貴的女王 請大家多多指教:ok_woman:

請問有冇人可以教我用啲功能

咁樣其他人就睇唔到? 定係要set俾咩人睇?

上一個留言係問有關呢個留言

hi 有冇人可以教下我用 佢話我唔可以評分同再開post

hello?

hi 可唔可以幫下我

因為係新會然 可能要等一排先可以正負皮
相信你理解能力ok ga
去站務台睇下近期針對p牌嘅更新學下點用啦